少女遭爸強姦愚孝啞忍七載

性侵是女性的噩夢，有少女自十歲起便遭父親強姦，但她不敢求助，更誤解「孝順父母」是傳統美德，啞忍至父親去世才向機構求助，然而，揭發事件後才知妹妹也是受害者！協助性暴力受害人的組織「風雨蘭」表示，類似的受害人極需支援服務，經過有系統輔導後，受害人漸擺脫「爆喊」，正確認識自己。

該名受害人現年二十五歲，十歲起便被父親強姦，長達七年之久，她一直忍氣吞聲，更因傳統中國人要孝順父母的思想，一直不敢採取行動，近年父親去世後，她才敢向「風雨蘭」求助，受鼓勵下，向母親敞開心扉。

曾自覺「垃圾」 難與人建關係

受害人一度不願面對自己，「收收埋埋」和不開心，曾形容自己的經歷「很臭、垃圾」。長期遭受身邊人的傷害，令受害人不敢與他人建立關係，長期打散工度日，對追求她的男性甚至產生抗拒情緒，害怕被人糾纏、跟蹤。

「風雨蘭」總幹事王秀容表示，受害人求助後，接受約十次的輔導服務，懂得正視自己的憤怒情緒，漸漸認知遭性侵的錯誤並不在她本人，亦與母親重新建立關係。王形容，以往受害人提到自身經歷就「爆喊」，輔導之後，她的情緒已有所改善。

為讓輔導、支援服務及相關教育工作持續，「風雨蘭」與關注女性權益的「香港東區崇德社」昨日舉行步行籌款，約二十名參加者從高山道公園步行至「Anti480 反性暴力資源中心」，並籌得八萬元善款。

死左先講, 咪益左個老豆

成日聽到無論佢點衰都好，佢始終係你老豆老母

聽到呢啲真係把幾火

亂水不流別人田

算啦 個天已經送埋佢落地獄

tvb 舊劇:益人地不如益老豆，哈哈哈哈

佢老公慘，幫佢外父埋單

大家都係一家人
有咩慢慢坐低講
唔啱咪講到啱囉

我真係屌你老母
難聽過粗口

屌 啲撚樣實落硬地獄

如果有的話

如果冇，鬼父爽了多年